台灣駐德代表謝志偉：藍屍比中國解放軍還可怕

諷藍營唱衰台灣 謝志偉：他們比中國解放軍還可怕

駐德代表謝志偉（前右二）直言，諸多藍營人士配合中國威嚇、唱衰台灣，比中國人民解放軍還要更可怕。圖為駐德代表謝志偉去年與德方簽署已簽署台德轉型正義合作意向書。（圖擷取自臉書＿駐德代表處網站）

2020/09/28 00:03
〔即時新聞／綜合報導〕面對中國的軍武威脅，眾多國民黨人士、名嘴連連配合、附和中國恐嚇台灣人的說詞。對此，駐德代表謝志偉直言，跟中國人民解放軍相比，這些唱衰台灣的人還要更可怕。

謝志偉今日在臉書專頁「謝志偉專頁」發文直言，「充滿感激。全都出籠了」，並一一點出卸任總統馬英九、退役將領宋兆文、現任民意代表羅智強、政論節目主持人黃智賢等人，一個個傾巢而出，以種種話術「千萬人頭落地」、「飛行員家屬可憐」等語恐嚇台灣人。

謝志偉細數，除了前海軍陸戰隊總指揮官宋兆文指稱「就算美軍赴台支援的話，也要費時四個月」，前國防部長楊念祖加碼聲稱美國會從台灣「撤僑」。

對此，謝志偉直言：「我必須承認，我真的被這些人嚇到了。是的，我對這些人的恐懼達到最高點。」他接著話鋒一轉便說：「接著，奇蹟出現了，我心裡不由對這些恐嚇者充滿感激。因為，一瞬間，跟他們相較起來，我忽然覺得，中國人民解放軍沒那麼可怕了。」

文末，謝志偉結語：「嗯，來吧，真要敢犯我家園，台灣人不會沒反應的。」

謝志偉粉絲頁

充滿感激
全都出籠了，
有卸任總統、有退役將領、
有現任民意代表、
有政論節目主持人，
一個個出來恐嚇台灣人。
一會兒加碼成千萬人頭落地，
一會兒説，飛行員家屬可憐，
一會兒又有
前海軍陸戰隊總指揮官說，
美軍不會赴台支援，
來的話，也要等四個月。
說「美軍不來」就算了，
這樣還不夠，
又有前國防部長出來加碼說，
美國還會從台灣
撤回十萬美國僑民。
我必須承認，
我真的被這些人嚇到了。
是的，我對這些人的恐懼
達到最高點。
接著，奇蹟出現了，-
我心裏不由
對這些恐嚇者充滿感激。
因為，一瞬間，
跟他們相較起來，我忽然覺得，
中國人民解放軍
沒那麼可怕了。
嗯，來吧，真要敢犯我家園，
台灣人不會沒反應的。
*
為避免失焦，刪掉這一段：
「像陰溝裡的老鼠，全竄出來了。
Stop! 等一下，這樣子形容，
好像激烈了些？嗯，緩和一下吧，
- 像地溝裏的老鼠，全竄出來了」。
不過，還真是我 - 及許多人 - 的感受！

push，台灣手足加油

香港手足也要防範藍屍

很多義士是被藍屍篤灰的

美國不賣F35是正確的

//跟中國人民解放軍相比，這些唱衰台灣的人還要更可怕//

藍色喪屍比解放軍思想更瘋狂 更難預測

台灣真係要俾支那入侵到本土打返一輪反擊先得
唔係永遠都有班柒頭覺得政治只係政黨搞搞震

讓柒頭藍屍泡沫化